[
    {
        "randomId": 653
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    }
]